射手座巴絲

點解成日俾人話仆街？

我都唔撚明！ 明明我對人好好！